{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 시에나 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは12時以前にお願いします。 - レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金をお支払いいただきます。 - 追加人数は7歳以上から20,000ウォンの追加料金が発生し、ベッドは提供されます。 - 禁煙室をご希望の場合はご利用いただけます。朝食は14歳以上は15,000ウォン、7~13歳は12,000ウォン、6歳以下は無料でご利用いただけます。 - 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 - ビジネスセンターは11時から21時まで利用可能で、宿泊客は無料で利用できます。 - 会議室は事前予約が必要で、宿泊客は2時間まで無料でご利用いただけます。 - カフェラウンジは11時から1時まで営業しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 - 空港送迎サービスをご希望の場合は事前予約が必要で、費用は50,000ウォンです。 - 駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 - デザインホテルなので、実際の写真と違うテーマの客室が割り当てられる場合があります。 - 入室および利用に関する詳細な案内は欠落しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを希望する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何歳から料金が発生し、ベッドは提供されますか？",
            "answer": "追加人数は7歳以上から20,000ウォンの追加料金が発生し、ベッドは提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙室は利用できますか？また、朝食はどのような料金ですか？",
            "answer": "禁煙室をご希望の場合はご利用いただけます。朝食は14歳以上は15,000ウォン、7~13歳は12,000ウォン、6歳以下は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは11時から21時まで利用可能で、宿泊客は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "会議室の利用方法と料金について教えてください。",
            "answer": "会議室は事前予約が必要で、宿泊客は2時間まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェラウンジの営業時間と利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "カフェラウンジは11時から1時まで営業しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "空港送迎サービスの予約方法と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "空港送迎サービスをご希望の場合は事前予約が必要で、費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "デザインホテルなので、実際の写真と違うテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室および利用に関する詳細な案内は欠落しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 553
    }
}